[9/1]血庫存量降至警戒水平 紅會籲即往捐血 3捐血站延長服務至晚上8時

香港紅十字會輸血服務中心表示，全港醫院血液使用量一直高企，但捐血人數已長時間未達標，目前血庫各類血型血液的存量，均已下降至警戒水平，呼籲市民立即前往捐血。中心已延長銅鑼灣、荃灣和觀塘捐血站的每天服務時間至晚上8時。

中心指，全港醫院的內科病牀使用率上升，血液需求現時處於極高水平，但捐血人數長期未達每天1100人的目標，剛過去的聖誕新年長假期亦減低市民捐血意欲，昨日捐血人數只有852人，致血液收集量不理想，呼籲市民立即捐血，以維持穩定的血液供應予醫院。

不了

重有852人捐，咁撚多

要OT，黎唔到

同D毒撚成日叫春話無女一樣，唔檢討下自己有咩不足

😅

依家d女同以前比愈黎愈西